小弟上左連登一段時間的感受

唔知係我錯覺定咩，呢個討論區既人大多都唔中意稱讚成功既人士，不過有d人的確係性格唔好，比人插亦無可厚非，不過小弟見到既通常都係唔係就鬧左先，甚至完全抹殺人地成功既背後付出既努力，期望踩高人地，拉高自己，我作為香港人真係唔明點解唔可以多一點稱讚，少一點批評，難怪香港既氣氛愈黎愈負面。

我預左有一大班連登巴絲準備用負評射死我隨便你地

死返去u汪

連登仔就係見話就拜見低就踩 女人就係臭雞
上連登勿認真呀

咁樓主對高登有咩評價

高登反而比較少上